一日一蘋果 可以點收藏？

買足一個月已經冇位放...

傻豬無人叫你keep成份嫁嘛
keep頭版，有意義個幾頁拎去過膠
keep到光復之後都仲得

通常報紙睇完就掉，或者塾嘢，包垃圾